# BuyerReportsBundle

## Описание
Бандл для различного рода уведомлений покупателей.

## Подключение

Для подключения данного модуля в проект необходимо:

* **composer.json**:

```json
{
    ...   
    "require": {
        ...
        "nitra/e-commerce-site-buyerreportsbundle": "dev-master",
        ...
    }
    ...
}
```

* **app/AppKernel.php**:

```php
<?php

    //...
use Symfony\Component\HttpKernel\Kernel;
use Symfony\Component\Config\Loader\LoaderInterface;

class AppKernel extends Kernel
{
    //...
    public function registerBundles()
    {
        //...
        $bundles = array(
            //...
            new Nitra\BuyerReportsBundle\NitraBuyerReportsBundle(),
            //...
        );
        //...
        return $bundles;
    }
    //...
}
```

## Команды

* **buyer:report:price:down** - Команда уведомления пользователей о уменьшении цены товара
* **buyer:report:receipt** - Команда уведомления пользователей о поступлении товаров в наличие
* **buyer:review:after:purchase** - Отзыв после покупки
    * Аргументы (buyer:review:after:purchase store-host day-to-send):
        * **store-host** - хост магазина (по которому команда ищет магазин в базе данных, и если не найдет, карта сайта сгенерирована не будет), по умолчанию - localhost
        * **day-to-send** - количество дней после которых отправляется e-mail сообщение с просьбой написать отзыв о товаре, по умолчанию - 14
* **buyer:forgoten:order** - Уведомление о забытом заказе. Отправляется пользователю в случае если он авторизирован и у него есть товары в корзине, но заказ не оформлен после того как пользователь ушел с сайта (или не был активен на сайте определенное количество часов)
    * Аргументы (buyer:forgoten:order hours-to-send):
        * **hours-to-send** - количество часов неактивности пользователя, после истечения которых необходимо отправить напоминание, по умолчанию - 3
* **buyer:alternative:products** - Предложение альтернативных товаров. Если пользователю было отправлено напоминание о забытом заказе, и он на него никак не отреагировал, то по истечению указанного аргументом команде количества дней, пользователю отсылается письмо с предложением альтернативного товара.
    * Аргументы (buyer:alternative:products days-to-send):
        * **days-to-send** - количество дней неактивности пользователя, после истечения которых необходимо отправить письмо с альтернативными товарами, по умолчанию - 7.